Unit test
==========

#.	Какие фреймворки используются для тестирования
#.	Как работает внутри себя phpunit
#.	Что такое moc
#.	Как он внутри себя устроен
#.	Как phpunit создает мок
#.	Как так у меня есть один класс с одним поведением и с помощью мока получается другое
